大快活蔥爆肥牛飯

岩岩叫左個蔥爆肥牛飯

屌你老母邊忽有蔥

國王的新蔥 我見到喎

蔥已爆 睇唔到都正常